大家覺得呀權要坐幾耐???

七警都兩年, 呀權會唔會多過佢地